愉景新城街坊今日好勁！

估唔到有人一齊嗌好感動
香港人真係好可愛
愉城嘅街坊食返一粒喉糖
聽日再嚟過！

818

Push pish

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！